巴打會唔會介意自己條女做過人地sp?

同條女一齊就快2個月，啱啱先知佢以前做過sp
係你地嘅話會點做？

介意 ，中出即飛啦
唔介意 ，有咩所謂

咁都問？

介意

。。。

介意 等係做ptgf
反正都比人屌

當佢sp咪得

你真識食

係我真係好愛佢

過來人話你聽點都有條刺
利申:手已分

你做佢sp咪解決左件事囉

人地食完拍拍羅柚
你食完就攬晒上身
你話你咪on99

SP=免費雞=衰過做雞

你條女唔一定愛國 但一定又黑又臭又反

咁都要問真係on9

唔係濫+佢對對方無乜感情 會易接受過有
唔鐘意d鐘意人就無哂自尊嘅女仔

你搵sp
打和！SUPER

介紹比大家識，等巴打幫襯

介紹黎識ok?

唔介意
只要你物時夠錢擺多一圍比佢sp坐
又願意搵司儀叫：有請新娘一眾sp上台影相
願意佢地又食你老婆隻豬 又食你婚宴隻豬
咁就ok啦

我又諗起你老婆啦.jpg

唔想條女做sp但冇女做sp自己就揾唔到sp

有第一次就...

而家見到佢就會有個佢俾好多人上嘅畫面出左嚟

咁通常呢啲女仲會唔會有人要㗎

你話呢

一個女仔可以俾個無咩感情嘅人屌
可以好得去邊

我執多劑就會同佢講清楚

出都唔中就飛啦

正確取態

負評嘅巴打可唔可以解釋下？

做過人sp 同做過人地私家雞有咩分別
當係條女多左個前度 會唔會舒服啲

除非講拍緊拖時候都係咁

知唔知條女幾多手?你本身又屌得幾多條女?其實又唔係過人世又有乜所謂，當佢私家雞屌完咪算數lor

講真啊，咁撚隨便既女，遲早戴帽，佢根本唔當扑野係d咩事

拍緊拖佢又無嘅，可能有但係我唔知啦
個心始終唔舒服

咁如果條女係同當時佢好鍾意既人做
只係嗰個人唔鍾意佢呢

我地介意唔介意關你咩事
最緊要係你介唔介意

無問清楚佢係同邊個做呀

咁咪問下囉
但奉勸你一句
要諗清楚自己承唔承受到先好去問
知道咗之後
你會成日有畫面
會諗起

冇關係都扑得仲要咁撚蠢比你知
你自已開個av網都諗到係咩題材啦

佢sp係我以前嘅同學

真係走左去問

無感情都可以啪
即係好在乎性享受

一個在乎性享受>>>>道德/感情
如果遇到白人/黑人 你可以掰掰

係男人都介意架啦

好人好姐 正正經經搵個男友拍拖再搞都唔難啦
女人要搵個錫自己既男友有幾難
大把毒撚當女如珠如寶

低賤到正正經經搵男友再搞都嫌煩（唔夠刺激下話？）
可以好得去邊
真係唔會覺得自己好cheap好烏糟？
搵得sp/ons 唔好諗住搵到好人家嫁

其實你點知？直接問佢？

更加要飛啦屌
點忍到

做過 做緊你都唔知啦